黎智英：蘋果會推出不同價錢訂閱計畫 訂閱高收費計畫送分類廣告

壹傳媒創辦人黎智英再次拍片，除了衷心感謝各界對《蘋果日報》的支持，亦想回應最近一再聽到意見指，希望《蘋果》可以提供 #捐款 或 #課金 方法，並決定推出全新「#撐蘋果計劃」。「撐蘋果計劃」將盡快推出，敬請留意最新消息及會員通訊。再次感謝大家支持！

【立即訂閱： 】
【贊助學生免費睇蘋果： 】
【購買贈閱券送親友： 】

#訂閱撐蘋果
============
💁🏻‍♀️ APP內1-CLICK 10秒訂閱
毋須再因輸入信用卡資料感到麻煩！現在壹會員只要在《蘋果》app內按「我要訂閱」，即可訂閱月費計劃。同時，現在iOS用戶都可以透過Facebook或Google登入賬戶，毋須每次輸入密碼，更方便順暢。
============
🍎 8折全年睇《蘋果》即慳$121！
現有日費訂戶亦可轉訂：
============
✉️ 顧客服務部電郵：cs@nextdigital.com.hk (顧客服務部電郵：cs@nextdigital.com.hk) (顧客服務部電郵：cs@nextdigital.com.hk (顧客服務部電郵：cs@nextdigital.com.hk))
📞 顧客服務部電話：+852 2623-9985
服務時間: 星期一至日 上午10時至晚上7時 (香港時間)
💬 FB Messenger 特快客服：
服務時間：星期一至日 上午9時至下午8時 (香港時間)
非服務時間的查詢將於翌日回覆

計劃先岩🤦🏼‍♂️

得返蘋果 唔撐佢撐邊個
記得不分化 不鬥黃
有能力咪幫下手囉
利申 一般會員

係都唔肯搞風月版

送分類廣告咁連登仔咪可以直接賣廣告招SP......

呢個一定訂閱大增，因為廢老藍絲一定睇，可以順便俾佢地睇下正確資訊

推

撐

財經版

連儂牆報紙版

又一個

等課金

無咩用

都係圍內人睇⋯

應該俾淺藍睇先有用

又一個d咩?
佢上年年尾先話扔火魔係鬼，點點點
岩岩新鮮滾熱辣，上完劉細良節目話港獨係收共產黨錢搞出黎
講返佢講過既野出黎而已

留名等5毛入場

佢地捨得比錢睇咸報???

一早block 咗佢
唔駛諗block得

老老實實，嗰班黃色經濟圈得益之後有冇落過蘋果廣告？
唔好同我講幾千間鋪都養唔起一份紙媒

得返一份黃報 其他全撚部黨媒
唔撚駛諗 我一個人 幫屋企人比埋訂足5次
比返d正確資訊比長輩睇好重要

全文

然而，要讀者白白付出更多金錢，黎智英仍過意不去，因此會特別為此計劃提供4項全新升級服務，「我哋會為呢啲咁撐我哋嘅會員提供。。。。。。。。。。。
仲有我哋每年會出幾次特刊，都會免費寄畀佢哋。」當然，黎智英認為以上的服務都不足以回報各界大大力的懲罰，故承諾。。。。。。。。

「撐蘋果計劃」將盡快推出，敬請留意最新消息及會員通訊。再次感謝大家支持。